IKEA intern

有冇人apply左IKEA intern?

Any news?

琴晚先報 會唔會太遲
出左offer未？

報左hr
無消息
聽講人工重低個rthk

即係有幾低
我見佢d job ad開左成個月 其實係咪已經請哂人

佢pt同ft好低人工

四月尾已經first in緊
五月中好似second in
應該請哂人
6月1翻工
利申: first in 左冇seconds in

hr話係6月1返工?
我以為係 7月 tim..

人都請曬6月1號埋位啦 btw人工應該唔高